import 'question.dart';

const List<Question> questions = [
  Question(
    question: '1. โมเดล iPhone ใดที่มีการรองรับเทคโนโลยี 5G?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก.  iPhone 11',
      'ข.  iPhone 12',
      'ค.  iPhone XR',
      'ง.  iPhone SE',
    ],
  ),
  Question(
    question: '2. สเปคการถ่ายภาพหลักของ iPhone 12 Pro Max ประกอบด้วยส่วนประกอบใดต่อไปนี้?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'ก. ไวด์ไอแม็กซ์ Ultra-Wide ขนาด 13 มิลลิเมตร',
      'ข. กล้องหลัก 12 ล้านพิกเซล',
      'ค. LiDAR Scanner',
      'ง. ซูเปอร์รีติน่า',
    ],
  ),
  Question(
    question: '3. ไอโฟนรุ่นไหนที่มาพร้อมกับระบบ Face ID สำหรับการปลดล็อก?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'ก.  iPhone 8',
      'ข.  iPhone SE',
      'ค.  iPhone X',
      'ง.  iPhone 7',
    ],
  ),
  Question(
    question: '4. iOS เวอร์ชันใดที่เปิดตัวพร้อมกับ iPhone 13 series?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'ก.  iOS 14',
      'ข.  iOS 12',
      'ค.  iOS 13',
      'ง.  iOS 15',
    ],
  ),
  Question(
    question: '5. iPhone รุ่นใดมีขนาดหน้าจอเล็กที่สุด?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'ก. iPhone 11 Pro',
      'ข. iPhone XS',
      'ค. iPhone 12 mini',
      'ง. iPhone 8',
    ],
  ),
  Question(
    question: '6. ฟีเจอร์ใดที่เป็นเอกลักษณ์ของ Apple Watch ที่สามารถใช้งานร่วมกับ iPhone?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก. ECG Monitor',
      'ข. Siri',
      'ค. Blood Oxygen Monitor',
      'ง. Activity Rings',
    ],
  ),
  Question(
    question: '7. กล้องของ iPhone 12 Pro มีกล้องกี่ตัว?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก. 2',
      'ข. 3',
      'ค. 4',
      'ง. 5',
    ],
  ),
  Question(
    question: '8. iPhone รุ่นใดมีระบบการชาร์จไร้สาย MagSafe?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'ก. iPhone 12',
      'ข. iPhone 11 Pro',
      'ค. iPhone XS',
      'ง. iPhone SE',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        ' 9. ฟีเจอร์อะไรที่เป็นเอกลักษณ์ของ Siri บน iPhone?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'ก. การแปลภาษา',
      'ข. การส่งข้อความรูปแบบ Voice Memo',
      'ค. การโทรออกด้วยเสียง',
      'ง. การสแกนใบหน้า',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        ' 10. ฟีเจอร์ใดที่ช่วยให้การเลือกภาพที่ดีที่สุดในช่วงการถ่ายภาพ Burst Mode บน iPhone?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก. Smart HDR',
      'ข. Deep Fusion',
      'ค. Night Mode',
      'ง. QuickTake',
    ],
  ),
];
